林慧韡近況幸福嗎？每日忙碌嗎？

仲有一個禮拜就罷工五個月了

還是在關注事件嗎～

最近近乎沒露面 你有新對象嗎

咪再提佢好嗎